孫力軍比維尼熊插咗幾多次菊花有100億？

隨便一個垃圾官都百億聲
呢個咩垃圾官僚體系黎

使撚咁高級咩
一個爛鳩村支書都可能有咁多